---
title: "Expo!"
subtitle:  ""
date:  2018-01-17
categories: ["School","Kwartaal2"]
tags: ["Blog","Project","School"]
---
Expo is vandaag geweest.
<!--more-->

<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
<br />
We hadden een whiteboard en 2 laptops neergezet samen met de stickers, tickets en infoblad voor mensen die langs lopen. 
Het duurde van 17:00 tot 21:00 en aan het begin kwam fabrique nog langs bij onze plek! Weet alleen niet wat de man van Fabrique heeft opgeschreven.
Ik merkte ook op dat meerdere mensen ongeveer hetzelfde idee als ons hadden om een informatie zuil te maken. Misschien was het ook het best te maken voor Paard.

![](https://i.imgur.com/uvPkbj9.jpg)